聽講愉景新城3樓會所今晚有警員結婚 我係果度店小二 可以點恭喜佢地？

呢排見到d警員實在太辛苦 成班藍絲同事都想要慰勞下我地香港警察 實在令我感動流涕

利伸： 藍絲 撐警

流落煲翅度 唔小心倒瀉下野落新娘條裙

凍撚茶

香賓

全部餸都打個白汁獻落去

沙田凱悅都好似有
畜牲配藍屍護士

去撒溪錢啦
紅白二事一齊搞 即刻著撚曬

愉景 Club One

加料加料

新人入場果陣播有個警察毅仔

影低哂全部親朋好友擺上黎接受我地嘅祝福

新人既名都冇，點封利是祝賀佢地

仲有人敢去警察婚晏
全部加料菜

痰上頸

推

咁高人工都要去club one，依位警員好等錢洗？咁黎搵親戚朋友錢

涷撚樂

未到乾燒伊麵， 樓主都死咗啦

溪錢
吉儀

爆咪音響 播毅進仔
青光燈 鬼音樂
成長片段換警暴片

加料

併錯女方個名話係男家講低既

警暴片都係成長片嚟, 睇住佢點成魔

full gear 入場

金城安上身

主家席一人一封吉儀以表孝心

人情已準備，到時見

鴻運撚金豬全體
翡翠蚌片撚蝦仁
白汁珊瑚翡翠
海龍皇燴白汁
清蒸白汁大星斑
生扣海參南非白汁鮑魚
白汁海味炆伊麵

凍撚水

利是包m巾

去得嘅都抵俾人加料
好人好者唔會出席呢啲場合

本簽名簿簽到咁上下先寫低"祝福語"

進場會唔會放TG?

推 另外提提大家星期六袋底見

wwww

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

人情報紙是常識吧

嫁女咁大件事都揀間垃圾會所
咁不如去紅磡大酒店仲好

咁開心緊係加下料啦

咩時間 大家去賀賀佢

開心下喇

人情用冥通
賀詞係有個毅進仔
新人上台灑溪錢
祝福全家落地獄

忽然邊到搵咁多白汁 仲要幾十圍

光

咁真係要恭喜佢地 珍惜每一天 活得一日多一日

廁所水沖茶俾佢地敬茶

用義士名封個吉儀落去，去到門口講低叫咩名(義士)話同左新郎/新娘講放低人情就要走。

黑

帶定個大聲公去播出殯吹嗩吶音樂

參考下

插爆新郎隻眼先

報警扮篤灰
等一班佢既好同事一齊黎恭賀佢

散仔好大喜功是常識吧，啲錢去晒其他地方，又叫雞又賭，賭既話好多爭人一身街數，分分鐘老婆都唔知

所以揀黑狗做伴侶真係要諗清楚，道德水平低

利申：圈子有黑狗老散，冇聯絡好耐

沙田凱悅
愉景新城

收工想過去圍觀

請佢飲杯drink

佢地呢期都辛苦架啦，日日打尻我地，幫佢地加蛋白質恢復下營養

Lm

傳說中的凍檸茶

咁一定係酒樓門口唱歌俾佢聽啦

送D真曱甴俾佢地打啦
打得咁撚開心

凍L水

會唔會唔小心播錯歌呀

屌你

返大陸結啦屌佢老母臭閪

屌

紅酒好難洗，要成條裙賠
小心唔好倒瀉

加料得

樓主自己奶野

將紅和白獻俾你

Push

全部餸加白汁是常識吧，唔夠加鼻涕，口水都得

廚房用火要小心
一call立刻到現場
消防做嘢唔駛你教！

將成長片段換做黑驚打人片

搖柱蛋白質炒飯

Chocolate Pie
我講緊The Help呢套戲呀

應該唔會有同事得閒出席嫁wo
起碼無左10台人情
閒閒地都10萬以上

新人進場果陣 幫佢播國歌啦
之後唱番首毅進仔結尾
D送就唔好搞佢啦
難得有一場食得落肚
平時食開屎 食開狗糧多

全部餸變胡椒辣蟹味

推上去俾呀蛇睇

睇下佢敢唔敢食野

推上去俾呀蛇睇

等播成長片段之前, loop 返 831 新聞片

唔好播錯片呀手足
一陣成長片段變左黑警打人

一抽氫氣球+擴音器

補充蛋白質

識有人係個到做
話個邊啲職員全部都唔妥警察
食啲咩落肚都唔知

加料基本啦下話
想睇唔小心播錯有班警察毅進仔

這個好！

今晚場外一定勁多便衣軍裝呃ot, 大家咩都唔做見賓客行過鳩叫起哄幾句都夠哂頭痕。更加唔好講咩撚水白汁小炒，老廢中肚餓自然夠膽食，小二有求更係必應

Club one個種婚宴場地
平時啲full time一定唔夠用
次次都係請一堆抄散
抄散個啲後生乜都夠膽做

做左鈴聲，唔好意思囉

有黑衣人喺婚禮搞事

播肥媽 一嚟就 啊！！！死黑警

鼻涕汁

勞工條例最多三百，雖然可以民事索償追討，但証實係返工期間不小心引致的9成9 300蚊可了

黎個白衫保家衛國

加料

deepfake 改新郎樣
童年回顧時放片

播成長片段播錯左831太子站

千奇唔好加料
天氣太熱小心食材變壞
警賊好似好中意比廁所水年輕人飲
佢地可能中意個陣味

流啲精華落條裙到
可能好快有BB

撚番煲精華燕窩賀新娘子啦

痴線 手足萬事小心

隻狗同事嗰圍當然要足料啲啦

fact check左未，又會咁啱今日咁多popo結婚？

啲狗咁低eq 到時一定衝過黎咬你自己小心

撚汁蒸石班

勾個芡落主家席d“食送“度

你上菜個時無手
如果打克痴/咳....
記得唔好係大庭廣眾做
始終都影響形象

老婆同契家佬結婚相上撚哂網， 狗Roy 仲 on99

印岀嚟派街坊

屌啲圖無撚咗

搶狗嫂

早啲嚇下啲賓客會加料 冇人到就要賠酒席
啲餸加料 等佢地食撚矖先再公佈

如果差佬都有白頭到老的話
一定比人講足一世

［突發］今晚9月6號，有狗狗喺沙田凱悅酒店結婚

做主家席, 招呼好d.

小心電機房總制.

播d 殯儀館音樂，自己上 youtube download 定

賀哂佢全場既嘉賓

成長片段
主家席加餸

唔洗fc,黑警結婚 成個婚禮都係黑警出席，一眼睇得出

祝人地 年年有今日啦

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

咁近醫院肚疴都吾怕喇！

11蚊人情，仲要留義士名

驚大家炒車誤中副車

做人情，入面通常入咩？

溪錢必須啦

打篤飛機落啲翅到到

白汁魚翅

唔好傻啦 我識廚房佬 搵定個大水樽 開稀啲生粉呀 麵醬呀 腐乳呀 煮嘅時候每碟餸加少少 就拎出街餵狗 狗唔食得咁咸

凍撚酒

買個cheap夠藍芽，不斷loop有XXX毅進仔首歌

已cap, 請爬文

識條仔
有背住條女去偷食
希望條女見到

Salmon氏菌爆發！

緊係「食物」啦
整得好食啲呀，慶一慶佢

好多黑警都係果度擺酒

唱首歌比主人家啦
無家教！

「有班警賊毅進仔 人又廢 又要威」

小心啲囉
唔好倒瀉啲野係衫褲度
有時掛左件西裝外套係椅子

你識唔識㗎呢啲緊係要入個一蚊銀

夠膽既就插播警暴片啦

你老婆好正

可能得同袍出席

每碟吐啖囗水吐痰基本野

紅酒落裙好似漏m咁

唔好推

大家今晚真係要慶祝下

即係點呀

綠帽

下年再來比個八折優惠

一方有難，八方支援

幾道菜～幾圍～仲要得幾個鍾

請唔請即日炒散

民主獻白汁
連登仔咩都唔多 白汁最多

直接去示威都得啦，黑警破壞香港市民生活唔洗還呀

放個錄音喇叭係天花亂播

9.7機場 9.8美領（遮打）

老人家唔關事唔好搞
鼠輩就加料，等d野食苦過中
藥，難食到嘔

七點半太子

黑警死全家，禍必及家人

帶麵包去食

分分鐘係藍屍廢老，唔好放過

730太子呀

成長片段變四仔

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

睇清楚我講左d咩

凍撚水唔該

千奇唔好呀

有無凍撚水提供？

清好波
隻臭雞睇黎想呃晒隻黑狗啲錢

聽講佢地最鍾意食曱甴

今晚9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

幫佢加啲蛋白

沙田果單有晒名, 有晒相
依單係唔係真?

依法辦事
唔洗比人拋到

條女個閪已經充滿左呢條佬既DNA

大家無睇過呢張圖咩
一個係往死裡打手足既速龍
一個係篤灰比狗屌既賤閪

會有好多冇gear既畜生
好期待
冇gear既畜生 飲醉曬之後會點呢

精液汁海味炆伊
鳩毛乳豬

私人event 都要出防暴

又要出汗啦

呢啲冇仇報
好唔老黎
班老一輩分分鐘激死

厠所水，

加d白汁落個翅

都好

有TG未

播相果陣大嗌 hallelujah chance!! 啊!!!!!!!!!!!!!!!!

如果中途停電唔知會點呢呢

播歌

全部人差唔多入撚曬席 就一齊射波

又愉景新城，又暴大
今晚好多條支線播

席前小食乾唔乾淨？
結結下所有人肚屙爭廁所有排等

有客到 來賓請留步

幫佢播佢老公做嘢時嘅英雄片

搞錯呀你班仆街！人哋大喜日子梗係要祝福下一對新人架啦！

一於播「年年都有今日，歲歲都有今朝」恭喜下佢哋~~

各位今晚見

今晚幾點？

[輸出革命] 阿里巴巴戰線 鬼佬有意見比我地

近排有冇傷風感冒，流鼻水鼻涕，痰多咳嗽，最重要，有冇早洩問題

今晚一定有好多警去飲佢呢餐
落足力加足料慰勞佢哋

推推推

播毅進仔歌

Push ah

831

呢d可能要賠，咪玩
喺食物到加下料啦

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

藍絲gp 講今晚有曱甴擺酒
見到大堆曱甴

果間嘢成日煲燶翅，同成日呃人d鮑片係真鮑魚片，其實明明就係縲片，條魚仲要有腥臭味。食過幾次都係咁，有次仲要有老鼠走出嚟。

其實警察婚宴最唔想政治入婚宴

既然你係藍絲，只要現場假膠高調撐警，就可以玩寸個場

呢個好

去播國歌

分分鐘可能佢老豆都係黑警

呢個好呀

恭喜

千祈唔好整污糟新娘啲裙，人哋要賠錢俾婚紗公司

推呀
機場畜龍配臭閪入境

咁多杯
樓主隨時要砍掉重練

推
搵人去賀下佢地

包青蟹利是人情食曬啲正嘢

大家好開始單手打字到開席

最多咪賠300

我自己個人就好唔小心嘅
成日驚自己成盤熱辣辣嘅翅倒落四大長老度
你知啦 倒落四大長老度仲k鑊過倒落對新人度架嘛

可能得幾圍

6.9去結婚 識玩

fact checked

吉日多日結婚好正常

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

味fc嫁 睇定d先

推
被捕人仕關注組

祝佢地年年有今日 歲歲有今朝先啦

恭喜恭喜

下年再黎過擺酒

projector有冇airplay/wireless display?

今晚去

依單沙田架

果度店小二得幾個人，唔係傻閪就係藍絲，我記得個經理仲要係深藍嚟㗎。

【國際戰線】 （跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

//我地希望可以透過製作唔同嘅文宣， 將資訊傳遞到唔同種族嘅人， 從而達至真正嘅「We connect」，麻煩大家幫手推下呢個post，順便share twitter/facebook/ig page俾外國人睇 //

圍3樓推到冇人敢去飲，最少都要佢洩十萬

送比新人祝福佢地果d係咪叫花牌

祝 早有報應 早d離婚

加啲老鼠藥

腥亨亨龍蝦伊麵

做得警犬就預左俾人喂藥啦

各位親戚朋友下次早啲到

有狗宿係附近，睇路。

一人一杯凍(撚)飲消消暑先啦。

搵部speaker 新娘入場時播有班警察毅進仔

係咪pt？係嘅話拆佢場，少日糧，之後去第二度做

冇名同相點幫手祝福，利申藍絲。

白汁
撚屎
耳屎
鼻屎

每個步驟加少少野慢少少，搞到佢地跟唔到run down又周唔到你就夠做
結婚最驚跟唔到rundown 得失d賓客

大家唔好9up住
有咩真係做到 又唔會比狗咬既！

奶盡都係 300蚊 小事

有班警察~~~

聽講會有暴徒混入賓客入面搞事

放梁美芬入去

有冇人一齊去唱有班警察_進仔
同埋叫香港警察吞槍自殺

成事我諗之後排緊期既黑警都幾撚驚

d程序整慢d囉，唔好彩搞到佢地要cut rundown, 例如音響出左事延遲左又得，播播下hang機停左係到都唔想嫁廚房上菜慢都冇人想，又或者早左放凍左都唔想

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

警察太辛苦 加餸

唔好係商場內食煙，會觸動消防系統，搞到消防員。

完場講句：「多謝晒！下次見！」

紅白相衝

我茅野工工

今晚有無人去賀下佢老母？

係入口披麻戴孝哭喪

要叫埋街坊先夠貨喎

去完廁所唔小心滴濕左隻手就好平常
咁又忙 無洗到手 觸摸到食物都無可厚非

到時肯定全部叫可樂，碑酒，重要即場開，唔飲開左既

呢個好呀
濕水狗
落湯狗
水箭龜咁威威呀喇

播video 時 airplay 4仔

揮春當人情

凍撚橙汁係基本 唔使教啦?

豐富蛋白質龍蝦伊麵

鼻涕伊麵

乜屋嶺啲水都好似有咸味

DEEPFAKE幫新郎新娘整D閃卡貼晒係門口就可以了.親友見到一定好高興.

賠死佢

警察上台影相，幫手影一張放上黎等我地一齊祝福佢同佢啲同事

喺冇cam既地方攝qr code/狗暴info 喺碗底

花牌

炒散 ?

曱甴餐

播片

好撚正
做到就好

我推唔到，請幫手怒推呀！！

搵人去食飯，整著個煙霧感應器，等佢灑水

街坊今晚響附近瘋狂燒衣

隔住個mon都有陣⋯⋯

今日係好日，班狗好撚迷信

樓主接唔接受白汁眾籌

今次好玩lu

幫d 翅加d 蛋白質好合理

2隻都係人型豬

Noted

報警話有黑衣人搞事

OT

請返佢飲廁所水

厠所水好有用 you know...

不過，如果佢地係.....潛氷好人，一路默默放生，放水，放料？

太矮

搶新娘遊戲

入邊有咁多警員，大家一定唔好去送禮啊，如果唔係人哋新婚會有好多催淚彈做結婚禮物，個場面會好感人㗎

利伸：出催淚彈我一定感動到喊

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

牙蛇做野咁辛苦 梗係要俾D好野佢食同飲啦

去門口大叫打氣
利申 撐警

好撚偉大

..

讓拇指向上～

民用催眠香薰

認真，真係差佬？
一陣殺錯良民

可以帶新娘同前未婚夫結婚相:
(好似係)

見到白汁眾籌笑到停唔到
汁男

呢單沙田㗎

好期待呀

契家佬

唔好推 人地大日子咪搞搞震

急不及待 做警嫂 popo 晚晚ot 警嫂同契家佬們晚晚3p

老鼠x

應該會響姐，唔會出水既...

凍L水，凍L茶
茶水侍候！

播成長影片變播打人影片

封吉儀

新鮮滾熱辣的警嫂呀上呀巴打們

擺睇TVB呀屌你

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

聽講呢排你脫髮 同埋好多頭皮?

暴徒結婚
收到

火警鐘
海關，播冇版權歌
入境，非法勞工
食環，有老鼠
控煙辦

去港人港地宣佈
有黃絲警結婚

參考銀龍

點解今晚咁多黑警結婚
第3 單啦wo

上完頭圍乳豬都都call車啦

唔好得個講字

先fact check

係門口 迎賓 派綠帽傳單

浪費時間

幫佢地破地獄啦

我驚未散席巴打已經暈低咗

講就凶狠

樓主要珍惜生命

睇戲學服務

播毅進歌啦

push

痰口水鼻屎耳屎賓州腳指加料 是常識吧

瘋狂airdrop

Set做鈴聲先啦
返工唔記得較震機都冇計

諗起乳豬都有白汁笑撚左

搶新娘呀

放工會路經此地，去食吓花生先

點解個網嚇到del相先？

如果成班唔係長工而係炒散，唔怕無得撈嘅，成班夾埋一齊換full gear上菜，我諗個場面都幾震撼

D餸會唔會白雪雪

成長片段換成咸片

白汁魚翅湯

感動流涕就抹乾淨d涕，唔好整到d食物呀

警嫂今晚又訓低
隨便砌 賤過雞
呀女返學被摷閪
潮吹 失禮

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

挽陣好啦 開波果陣就拉隊罷工

Push.

師傅應該會白汁盡人亡

係附近既手足唔好偷偷地放藍芽喇叭，等新娘新郎出場最靜果陣播毅進仔，果陣實好多人幫手影相拍片，如果親友流出，比人笑一世架

聽講轉左場去馬灣

為咗主人家放心，應該同佢地講聲吩咐咗廚房會識做㗎喇

太子血債 沙田血償
新屋嶺債 荃灣血償